如果用綠表申請居屋 最後中籤但唔買 會唔會失去公屋資格

如題

要坐監

成長環境影響腦部發展

thank you

好熟既朋友因為咁樣唔買搞到成家搬岀去
未諗清楚唔好交表

no , 佢有條文寫明 成功購買後 需2個月內交回公屋 , 佢搬出去唔關 唔買事

咁你又問 on9

又係wo haha

第7號人格答返第5號人格問題

點會失去呀